救恩 陳朱 馬錦明 基新中學 聽日有人鏈阿！

9/9人鏈🤝 早上7:15-8:00
救恩 陳朱 馬錦明 基新中學 希望有更多舊生出嚟發聲

五大訴求缺一不可